\section*{Топовий програміст}

\begin{tabular}{ll}
& Автор: Намдак Тонпа (1980)\\
\end{tabular}

\section*{Про Автора}

Намдак Тонпа (Максим Сохацький) --- доктор філософії КПІ (02070921),
буддистський піп-капелан лінії передачі
Лонгчен Нінгтік тибетського буддизму школи Нінгма (38778275),
провідний інженер-програміст ДП «ІНФОТЕХ» (34239034)
у підпорядкуванні МВС України (00032684).
Автор систем «Депозити ПриватБанк» та «МІА: Документообіг»
побудованих на авторських творах ERP.UNO та N2O.DEV.
\\
\\
\\
\\
\\
Постійне посилання твору: https://tonpa.guru/top/ \\
Видавець: Лонгчен Нінгтік Україна, ЄДРПОУ: 38778275 \\
Юридична адреса: 04071, м. Київ, вул. Костянтинівська 20 \\
Сайт релігійної організації: https://longchenpa.guru/ \\
Лінія передачі: Школа Нінгма тибетського буддизму \\
\\
\\
{\bf ISBN: 978-617-8027-23-0 \hspace{2em}} \\
\\
\\
\indent Збірка на замовлення моїх учнів.
\\

\begin{tabular}{ll}
\textcopyright{} 2021 & Лонгчен Нінгтік Україна
\end{tabular}
